HKTV MT 2020

有冇人之前in過跪求written test以前問過啲咩

自推

2

3

4

依個要推

慘過食屎
唔好問我點知

慘過食屎
入到你就知

下個禮拜去apt test同wrutren test
見上年啲post都係話難到一個點

lm

再自推

上年見佢地FB話見工玩到要跳海
要野外定向定點

我諗我應該唔洗咁激掛淨係要去做左apt test同written test先

唔知小編del po 未
嗰時係咁po相講班求職者要過好多關
唔知仲以為拍緊電視節目

推呀

證明重賞之下必有勇夫
佢份MT人工高過好多公司

如果係幾個位縮做一個，然後推高少少人工？

王維基喺人呢方面，好鍾意諗縮數嘢用人用到盡
當年佢學人搞新聞台，記者要一個人自己揸cam揸咪做訪問
佢話一個人做到嘅嘢唔駛兩個人做
咁樣請少一個人，加少少錢俾你，佢都慳咗啦

不過一樣米餋百樣人
有人鍾意辛苦賺多啲又唔係錯嘅
但生意佬盤數永遠唔會唔計就駛錢

個個老細一樣
爭在你可以fight到幾盡
馬會mt人工得hktv 7成
一個星期返七日先有得上

hktv狗都唔屌，interview in 4,5轉
又test又做搬運，又挑戰test都傻傻地